白宮有人中招

One of Trump's personal valets has tested positive for coronavirus

A member of the US Navy who serves as one of President Donald Trump's personal valets has tested positive for coronavirus, CNN has learned Thursday, raising concerns about the President's possible exposure to the virus.

The valets are members of an elite military unit dedicated to the White House and often work very close to the President and first family. Trump was upset when he was informed Wednesday that the valet had tested positive, a source told CNN, and he was subsequently tested again by the White House physician.

樓主係鬼係五毛係狗

澳門五毛

未block樓豬嘅都係共諜

#50328

睇撚死就算侵仔中埋都唔會打柒支那

唔係敵人太強 而係反戰左膠太大影響力

垃圾list
知名五毛「Peter攞料」都冇

恥笑甚至抹黑被姦女手足就係藍絲五毛

之前有，del咗

以後俾人話我五毛就貼哩個list先

你同藍絲五毛都係一樣無人性無良知
女手足咁慘仲咁笑人
淨話你五毛唔直接叫你禽獸算畀面你

屌 唔好喺呀侵個post捉鬼啦

你唔係五毛都係低劣賤種

支畜

如果冇人討論返侵侵
場運動就會輸

你講乜鳩？類比錯誤
你入唔到大學都唔好獻醜啦

屌你crop下d圖啦

做乜鳩呀你地

有幾貼身

收皮啦你 亂撚咁用成條傻鳩咁
不如你搏下我點解錯

屌 捉鬼開post捉啦
好似哩個咁

( Show Blocked User - Peter攞料 )https://lih.kg/1995485- 分享自 LIHKG 討論區

詹狗世界級辯搏

支畜唔識叫就收皮啊！
大聲夾無準

侵

藍絲會咒罵手足
五毛都會咒罵手足
兩個都係同一種人渣

不過五毛有收錢
藍絲禽獸無收錢
老實講話你五毛真係算畀面你

點夠你嚟，成個小丑咁
你成個人存在都夠哂好笑啦

我屌晒你地老母呀！！！

屌你上連登9up就咪咁認真討論啦

同場加映大學係叫唔係讀
澳狗詹邏輯世界第一

所以話五毛賤畜係無得同正常人類共存

侵？！

有時忍唔住笑

屌
舖天蓋地都係捉毛 呀侵的聲音不見了

支畜邊度有人性啊！

澳狗又入黎咬人

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（7）

歡迎入嚟睇佢點柒

玩嘢都唔得咩？

屌 你幫我開過個post ok?

你係咪共產黨派黎呀侵的聲音不見了

道指重升緊, 唔驚!

好擔心佢老人家

你夠係5毛list入面啦傻仔

拉啊

我p牌點推

做乜鳩啫你地
捉鬼開post捉啦屌

笑咗 我仲諗緊點解上熱門
原來隻澳狗入咗嚟

Peter被騎劫了

我淨係想拉post炸，費事畀D五毛推埋垃圾 post

屌痴撚線

真成日乜撚嘢xbox系統留名請勿腐皮干擾

#256320

ok 預埋你一份

咁關五唔五毛咩事

cls架你地

個重點變曬我仲以為侵侵好大鑊所以咁多人入嚟推

侵侵的聲音不見了
我地就黎輸

（show blocked user) 收爹啦 澳門狗

你開個新po好過

屌 入正題未

拉

拉拉

笑撚左 死5毛單機啦